前兩日比唔知咩咬完 之後出紅點 依家外圍有白圈

到底係發生咩事
前兩天成身好痕 醫生話出風癩
但我依家呢幾粒唔似風癩...

唔係風癩
係愛滋病

連登仔勁撚過醫生 信連登就得

都問撚完醫生 仲上黎問

睇醫生個陣冇出現呢個情況
我講得唔好sorry

Lyme disease?

圓圈加一點

咁你應該係再睇多次醫生

冇圖好難討論落去

屌 搵醫生啦⋯⋯

自己去過邊黎呀？
不過咁凍都有野咬真係好煩